連登>自殺防止熱線

自尋短見的話就會比連登仔不停抽水
上得多就覺都係唔死好d